香港政府公共事務論壇網站宣停停止運作

其實一直政府都有自已的FORUM

不過突然宣佈停止運作

公共事務論壇網站已經停止運作

感謝大家以往對論壇的支持，我們期盼論壇成員日後繼續透過各種溝通平台。
(例如民政事務局網站、面書專頁及YouTube頻道)，與我們保持聯繫，一起謀劃香港未來發展。

港共自話自說 搞乜柒論壇呀

2005年新聞

政府設立公共事務論壇
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府今日（三月十日）宣布設立一個諮詢論壇 － 「公共事務論壇」，就本港重要社會議題向政府提供意見，而公共事務論壇網站亦同時啟用。

民政事務局發言人說：「這個公共事務論壇源自二零零四年行政長官施政報告。」

「公共事務論壇的設立正好反映政府非常重視中產階層，理解他們的價值和信念，和希望他們參與政治的訴求。」

論壇成員主要為來自商界、專業界別、及學術界，並具備專上教育程度或取得專業資格的受薪僱員。他們視自己為中產階層人士，在社會上也被認同為中產階層人士。

「公共事務論壇採用了一個全新的運作模式，以專用網站作為論壇成員間交流意見的平台，這安排大大增加他們參與討論的靈活性。」

「我們計劃委任約六百名人士為論壇成員。在委任他們時，我們已就其代表不同性別及界別的均衡作出考慮。」

至今，大約有三百四十名人士答應出任論壇成員，成員名單已上載於公共事務論壇網站（ｈｔｔｐ：／／ｗｗｗ．ｆｏｒｕｍ．ｇｏｖ．ｈｋ）。

發言人說：「我們會繼續物色合適人選委任為論壇成員。」

網站設有不同的討論課題、諮詢文件及網上意見調查供成員討論及投票。現時供成員討論的課題包括對內地新來港定居人士及有關性傾向的歧視問題。

歡迎市民瀏覽公共事務論壇網站。不過，網站討論室只供論壇成員登入。

完

二○○五年三月十日（星期四）